有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

我始終需要情歌

又話轉標題？

改名呀！

放下從前一段感情 才能追求將來
我就似沒存在

好彩無改，改左我應該唔認得

完了吧 如無意外

眼訓到係地鐵企係到都訓著咗

攰啦 番去訓啦

食埋個晚餐先

Same as you

三文鮫喎

我呢啲傳統派

韓燒

愛一個
上多一課

邊間？

漢和

可惜我 不智或僥倖 對火花天生敏感

得到過 甚麼
也要放下 甚麼
即使你與我苦或甜有幾多

我要人馬

無論你喜歡誰 請你記住 留下 給我 這位置

上完堂好攰

快啲返去休息

你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷
我沒能力遺忘 你不用提醒我
哪怕結局就這樣

星期五有火星大衝又有月全食
好想同佢睇
次次睇到呢啲都好想約佢一齊睇

說穿了 你只當我 救生圈

係就吹雞成班人一齊睇
你就知有幾多人肯陪你
你身邊唔係得佢一個

金剛跟美女戀上
也是個傳奇狂想

好問題
我食三文鮫同油甘鮫
但去酒樓唔會食魚雲
我都唔知係咪同一個部位

我鍾意個女仔係人馬座嘛

月月靠你喇

星期五我去睇子華

但沖完個涼精神返陣

咁快爆post
今日去左朋友屋企玩

子華我替你去睇
霍景良就交俾你

成班毒撚

我其實好毒

我星期五晚都要返工
但係如果佢搵我一齊睇 我一定會射波

傻小子 妄想找到優美開始

我同我鍾意個女仔一齊睇

咁真係好緊要

我知道你我都沒有錯
只是忘了怎麼退後

人生其中一個最重要既一晚

200年後再一齊 應該不怕傍人不服氣

我之前應承左佢戒酒
忍唔住飲左好多.....

酒忌悶飲

飲酒要有底線

不了

兄弟既野
有今生無來世

認真，兄弟呢家野真係一世，
好好聽下佢講，始終旁觀者清，特別係熟你既兄弟

this

是我敏感 誤會戀愛降臨
從未發生 交不出初吻

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累

仍然感激你 贈我這一個故事

沒有歌 怎敢說心事
受了傷 始終怕別人知

霍絲 我好唔開心啊
我真係好掛住佢

I hate you, I love you
I hate that I love you
Don't want to but I can't put nobody else above you
I hate you, I love you
I hate that I want you
You want her, you need her
And I'll never be her
霍絲 首歌好襯你

is

love

大家咁話

說再見為何不見 我的天太心慌意亂
這陣痛又蔓延

咩歌？

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛
十四天的光陰
不算悲劇收場
曾共你一起走過
已不錯

i hate you i love you

我會消失 讓自己一個抑鬱

我今日成日都好似行屍走肉咁
同朋友食食下飯 想喊就飲酒
好攰 好辛苦

唔知搵咩工好如果無得教大專
有算有都要搵夠2份pt tutor
一份得11k

對住同事對住屋企就要帶返面具
好辛苦 但係冇辦法唔咁做

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必真的要走

你都辛苦啦 家人唔知你好傷？

誰願永遠也要扮朋友 到底幾多關心方會罷休
身份令我尷尬難於開口 我因你別離而暴瘦

瘦好啊 多人鐘意
唔似我死肥仔

同ex分手佢地知
但係霍生唔知 淨係問我做咩買咁多酒

我明果種感覺 辛苦你了

肥仔多人鍾意架

唔覺

下次買一箱紅酒 應該會好訓啲

我今日飲左8罐

我自隊一罐就wing

當我仲諗緊 呢兩日都冇同佢text過
好似差咁啲野 好唔自在既時候
佢搵我

睇完黃子華，返緊去，好攰！

又嘈交

做乜大家忽然唱k

冇左啦

然後我好開心 屌
好憎咁既自己
抵我成世做兵

jm9

冇人接

過多十年你仲咁先講野啦
啱啱先完你邊有咁快放底呀
唔好特登諗起佢
有好多野你可以去分散注意力
你唔去忘記一味講忘不了有鬼用咩

仲未返到 攰到我

搭咩車？

佢搵你做咩

之前有飲開

Uber

紅館塞撚到

對唔住自己 對唔住大佬

Send左張相比我 話我知佢個訪問出左街 要拋頭露面

上次世界盃 我3點先到家

咁你就好開心同人傾計？

覆左佢一兩句咋

唔好做兵啦 企起身

成條街都無空車的士

Okurine

Call嗎

最後call Uber

睇2點場,返到入屋成5點

就係囉

其實可能純粹因爲個火

決賽係女女度睇左一半走點知無小巴 都係要taxi

現實中既火
唔好強求啦

半夜真係最好call uber

我有次等左9個字都無車
結果坐巴士

成日call uber

突然醒左訓唔返
發現自己唔記得左D朋友幫過我既野，有少少焦慮到底我又唔記得左D乜……（但朋友未醒無得捉佢問）

唔想追post又唔想返工

早晨

呢幾日啲po好快追唔切

等佢地醒先再問

早

早晨
好眼訓

唔撚想返工啊屌

返到公司樓下

已經同自己講唔好搵佢太多

好既時候咪好好囉

一個人幾好幾就佢 幾遷就
但因為窮 英文唔掂 冇進取心都會有機會
冇記性 其實都係幾廢既男人
雖然每日都有不同既人分手
但我真係冇諗過自己會有呢個機會
以上純粹講下

唔好

唉 咁點算

誤殺呀嘛

其實我就係你

好眼訓

same

我都係,仲要家下冇咩野做

去緊見工
搭好耐車但轉幾程冇得瞓
同埋呢個鐘數北角點解咁多人轉車

加油
唔好好似我咁成日沒消息

你好似係咪番夜？係既訓多陣啦

想去多次書展
睇下有無平野執
星期3去得一個鐘多d

佢住得好格攝
如果唔係點會無車
上水大把車番tm

應該起碼有一科教既
有一科應該會係上個sem boss教
佢話搵唔到工既話可以兩科pt ta當一份ft做住完
但點都要搵多份pt

屋企冇位放書，但仲有書想買

我同男朋友好好

我年年都去行
但永遠買完唔睇
今年去完都無買

屌 決賽個晚 明明12點5到小巴站
但無人無車
唔知岩岩走左架，定係尾班車已走
網上全部寫1點尾班/尾班12點屯門開，開到上水車多轉就完
我唔想等 走去坐的士177$
最on9我係女女度見到有1001架的士經過我無上，等左4個字先有車
如果唔係 應該答1左右已經到小巴站
可能上到小巴 番到去答9左右既話仲可睇到補時個5分鐘
為左慳60蚊的士錢搞到蝕左舊幾

唔係呀 有正職架

sorry
炒咗車

今日心情如何?

有套書重新岀版，想買黎收藏

咩書

下一場見工係兩點半，時間好尷尬

銀河便車指南

食個飯先

去書展

好似今日last day?

唔順路

冇胃口

係 可能陣間去睇下

一般般啦 冇咩特別

生意淡薄，比老細捽撚爆

要相信自己

真係無計，真係無人

平時一人30個，而家兩日都冇20個

今日老闆senior唔係請假就射波
好爽

賣咩

又唔知講乜，唯有貼lunch

屌你好肚餓

仲未放lunch?

食完lunch啦我都

見你上次講幾時番工 好似都11點先放

有撚排

屌...我兩點半先有飯食

幾點食？

下午茶價錢

但而家好撚肚餓呢

無計
下午要食左早餐先

瘋狂食零食

食左十粒燒賣

清左office既energy bar

成個department去飲茶

唔夠澱粉質

想打你

可能今日個人冇咩特別諗起 所以胃口都好左

我一直都有胃口 但做野做得食

咁就好啦

條後腰痛到仆街

我忍

同m巴差不多

是日lunch

暑假無學生餐?
攞張staff card佢都照比買

一直好抗拒吉野家既煎雞
特別係個醬

我之前戒牛 淨係食雞 反而而加食牛會唔慣

我鐘意食雞飯然後攞牛汁

何廣裝完修未
無得夾公仔

街市裝完修無左皇朝車仔麵

讀左咁耐鯨大都唔知有呢啲

成班都係食雞飯，痴線架

係啊

裝完

同學你好

x2

而家食

食大快活
we chat pay30蚊平10蚊

唉屌

你仲未食？

Now

梳 中國野我是不用的

我都無用wechat pay

我連淘寶都唔識

女仔買衫喎

我好少買衫

Me 2

特登for呢個優惠 用完呢個優惠就唔用

都買名牌

真的不了 梳

打工仔三大疑問
放工未？
放假未？
出糧未？

啱啱出左幾日

真好

未，就死

唔係囉
我著soc tee多

我淨係覺得好眼訓

我成身Uniqlo

$79

靚女先做到咁

我三個疑問
覆我未？
一齊番未？
復合未？

唔係囉 因為我懶囉

我毒到自己著咩牌子都唔知

no chi na sorry

我忙到仆街
睇個勢似要ot

我都係喎

悶到去左隔離department傾計 開心事台

呢排買多左tee 又芝麻街又kakao talk個啲公仔

落到街等車1熱撚到

送左車尾

我係因為浮世繪系列先第一次幫襯U記

係 仲好舒服tim

我買咗唐老鴨

t恤好快起毛粒

U記褲顯瘦仲要有彈性

咁咪岩 我死肥仔

line town個d

米奇好薄 好易透

點解黑絲好似潛左水咁既

就係要透透地先吸引到人

可能同男朋友好返呢

似係....

雖然都係果句 唔睇好
但望都望佢開心

佐丹奴好多地方都有啦

差唔多每年一件

收工未啊屌鳩坐

我啱啱走

U記年年啱心既crossover都冇女裝
我連童裝都買過

收工返去

有啲童裝都幾靚

游水！

Gym
練手only

屋企攤屍

好過男裝個版型既……

想做番運動 邊間無咁sell人

食完飯

雷暴無得游，屌

偷懶 只係做咗半個鐘運動

我？

我呀

hongman

我想跑步但又好眼訓

未沖涼

想跑完先沖

啱啱跑完

好多廢中廢老

食左咩啊？

無上佢堂啊 就唔岩時間

打完邊爐 而加去飲野

我又飲

我五年前上咗
之後唔知點解沒左紀錄

同屋企係大牌檔飲啤酒咋

以為你落吧

加個椒鹽鮮魷 please

鹵水鵝

生炒骨

好耐冇去大排檔

我咩都冇食

你好呀王傑

齋飲唔食好傷胃架

同朋友打完邊爐 先搵屋企人
隔左個幾鐘 應該冇問題掛

咁就得
如果係空肚飲，又易醉又傷胃

小心啊 唔好飲太多

兩大支藍妹啫 冇事 仲覆到大家

我琴日韓燒果度
飲琴番屋企嘔

夠啦

藍妹而家無咁好飲

飲過嘉士8 真係咩都妹飲啲

好

我個fd飲開嘉士伯
我都飲到無乜所謂
係生力就真係完全接受唔到

飲64囉 asahi個啲都幾好

我自己一個飲而家都係64多

乜藍妹又改左配方咩
利申 一年無飲過呢D工廠啤酒

終於都星期三

早
沒啦啦
有條n年前玩過我既女 搵人叫我搵佢

比佢玩都仲要搵佢,不了

條女俾人玩完
跟住......

都改左好耐

唔想返工！

早晨
又一晚接近無訓
正式分開左48個鐘
我訓左唔夠3個鐘

唔返囉

可射波

玩番你拎信心？

番去扮工 上黎吹水又一日

應該係

屌柒佢啦

屌撚柒佢啦

從不射波

我唔返會踢哂腳好大獲，做唔出
上星期腸胃炎都照返

能力越大責任越大

唉屌啦，我垃圾黎，唔想大家難做者

岩岩先出門口⋯

頭先做做下文件 差點訓著左

以後別做朋友 朋友不能牽手

好撚塞車屌

岩岩比呀媽反鎖係屋企
鎖鑰都開唔到⋯
要等佢返 佢仲要去左游水⋯⋯⋯

唔使返工???

而加返緊去啦 佢返左嚟開左門啦 好在唔洗搵開鎖佬

我都好眼瞓
完全唔想做野

爆門啦

連續幾日訓唔到了

失眠好痛苦

閘嚟架 我同呀哥都開唔到

係 一靜落黎就諗起佢
諗諗下一望個鐘就4點

嗯....開鎖佬？

垃圾asahi, 水咁既味

飲Coopers Pale ale

咁大個人無事既

呀媽返到嚟加呀哥 內外一齊開就開到

人的確好脆弱

放飯未

仲有半個鐘...

好肚餓

月巴仲係開緊呢個po cls

好耐冇返黎見大家

叮飯!

2點半先食

How r u

c9

此po不死靠晒你

好耐無見你地啦

點水 饅頭miss果d係咪已經冇再入過黎

而家番緊份hea工幾爽

點點過左連登都無再見過
饅頭一年會入黎一兩次

我記得巴打你

慘 以前識落d人都唔知去晒邊

我都記得你

咁佢地好多人我都有電話fb ig既
不過都無乜特別聯絡

而家無事就好

而家都OK
放低晒D野
努力新工，享受自己生活

唔洗 有個platform 係programmer dup好左比我地用 都係set下數字set下怪咁

下玩到咁顛？

屌！食飯

食完瞓埋覺

會反鎖到架咩

應該係大門鎖左要用鎖匙開返果隻？

係 人真係可以好脆弱
我都唔預計到 分左幾次手既我
今次會比之前難受咁多

我試過開大門擰錯方向條鎖匙卡住左轉唔到
最後搵開鎖佬用左成千蚊換鎖

成日俾人話灑脫只係唔夠鍾意
可能性格係咁

今次真係好傷

detail?

爸爸 爸爸

嘩。。。

語言偽術者，男女關係最興係講哩啲

越緊越唔黎
放鬆下 無事的

唔驚....果陣一直都係諗 真係中咪結婚....
點知之後散撚左之嘛

你而家就咁講以後唔扑野
到佢問你要你咪又係屌....

係 好撚灰

利申：個樣好避孕

最好既避孕方法

下個更可愛

無架啦 無人鐘意我架啦

希望在明天既

有我陪你

從未試過咁眼訓

呢啲真係好撚煩

永遠都有

個時我女女第一次遲左個幾禮拜 都好驚

個下我同事話早餐都唔可以買返上黎食
我都扮唔到工

今次都係第一次
早過一兩次唔過份就ok

一日未分 都仲有得講

我公司有兩個老闆
一人放一個仔落黎做intern
兩條高分低能

個d先難搞
希望唔會係咁

有 唔會唔用

最慘兩個老闆都權鬥
搞到搵著我地黎搞

突然感慨
其實友情同愛情真係一樣
可以轉得好快

呢句真
好多以為好frd其實小小事都可以睇穿份人
而家我對一部份朋友都有種可有可無既心態

女女會狂check有無穿

咁似我既

你仲有我地呀

其實唔痴身唔管人呢D真係唔係缺點黎
定係會有種熱情都冇埋先

我應該係其中一個掛

我都係入水
我仲以為得我一個會咁做

咁誇張

我唔驚啊 佢驚嘛

年輕時試過

嘩屌西鐵好撚多人！

琴日冇游水，今天要游返！

收工

我知叫你唔好擔心就多鳩餘既
但呢啲野你控制唔到
你盡量唔好諗太多
星期六都無就立即去驗
睇結果做人啦

咁好難唔緊張既

岩岩收工

唔會架

咁我又覺得唔係咁睇既
重要既唔係人地點樣睇你
係你點樣對待人地呀嘛

好撚無聊

日復日

霍生好似delete左snapchat
係咪真係要完啦

前兩日唔係有傾兩句架咩

分左手既日子 好悶

有時冇絕對
對人好好 人地一樣可以反轉豬肚
雖然咁係突顯到你係有價值

琴日都有

自己行山
自己去影相

你地除左snap 仲有咩連結？

我自己就唔會好理人點定義我係佢心目中既份量
我自己有當佢係朋友，過到自己個關就得

我當你地朋友架

我upload ig story佢會睇囉
但係平時都係用snapchat

我心情其實平伏左好多 都冇咩唔開心
都唔知講咩好同佢

香港其實好靚

我係唔想俾人利用完就丟棄

隻仁王難玩到

我唔想比人 有事鐘無艷 無事夏迎春

Dark soul

我同事借比我玩
一開始打第一個boss都game over左5次

改咩歌？

玩完借埋俾我

鄭俊弦 隻投降吧

你識改歌咁勁？

改歌詞咋

佢啲歌

個人問題大啲
啲歌就普普通通囉

有時我都hea下hea下又一日

翻唱人地嘅歌就

之後就會問自己究竟做過乜撚野

投降吧我沒有辦法為你開滿天花反

咩都冇做過
剩係eat,sleep,recycle

91

入嚟劉個明

咁同我傾丫
今日一停左 忍唔住搵左佢
佢好冷淡 又喊到仆街

好多地方都好靚

Hello

咁就無撚左個假期

呢排有10個鍾都係loop 連登

做咩Hello我個Hello

我唔hello得架咩

我不停F5呢度

一日到黑上兒登
雙失廢青

我係咪要繼續接hello

但你又唔係一直覆到

無番工？

唔得
我同你Hello就得

做左全日cd rom

Hello motor

大家仲未訓？聽日唔使返工？

我初嚟報到個陣問過啦 有興趣請到上幾個po

屌聽日上濕9training

有排追post喎

訓唔著左好多日了

點唔順呀

屌 唔識用個個框框

差master論文未寫完
剩係想番番大專教書工
所以無乜留意其他工種
所以咪好hea

好耐冇上黎

真心有點柒

勁人💪🏽

好聽就目標明確
唔好聽就等運到
過多半個月都無聲氣就要轉行了

原來呢到咁夜仲有咁多人

差唔多訓

潮巴

今晚我都應該早啲訓

希望聽日唔多野做

日日等出糧 冇乜野需要緊張

咁夜既

掛住打機

訓啦
聽日先傾

個肚痛到比針拮咁伸唔直
請左SL都瞓唔到

好眼瞓

巴打無事吧 睇睇醫生啦

好ball

IVE 請好很多人
𥄫𥄫

有排追post 啊

係咪背痛呀

快啲去睇醫生啦

早🤓

早晨
好唔想番工....但仲有兩日捱

頂埋佢啊

留返啲神秘感比你

唔頂唔得
有工作要我先做到

已經知道了

用左一晚追？

我 唔 識 用 啲 框 框 呀 屌

無追 諗住套你自己講
柒左

你醒我也不笨

加油

屌 我以為去到u就冇後面

大家都係冗員？

上埋啲濕尻training 好眼訓

有報 上年見過長沙灣pt ta都無請
不過個時ma都未讀
依家差吸多讀完

訓陣先

今日training workshop 要demo
我重推左個interview

坐中間走廊位 好明顯呀訓覺

真心有點

點解無心情啊

有咩好淆 駁盡無悔啊師兄

又驚見工又驚無工見

又驚沒工返

放假 無野做

游水

等晏就

掛住睇波
開始冇心情做野

咩波
友賽?

係

魚拉突

屌 上training收唔到電話好撚sad

我都睇緊我愛隊

我地精神與你同在

啲講者遲啲會見到佢地 一陣見到我訓著左

靚女做咩都唔係錯...

咁佢一定認得個頹摺毒又訓覺又成日去廁所

成日去廁所其實好覺眼

a米進攻仲好睇

我愛隊就係米蘭

終於試左個榴槤麥旋風

好閪悶...
做野整親，醫生開左兩個月假紙
On99又一日 on99又一日

仲要坐走廊 咁但係我真係急嘛

如何

好嚴重喎
要寫兩個月sl

你要脫水

最近係ig放負
啲人問我咩事
我講得最多既係 冇咩事 因為 連登有愛 聽我叫春

一個鐘飲佢一支水⋯

THIS

Really love u guys

工業意外
兩個月好閒...不過真係好悶

25蚊okay,40蚊少少搵笨feel

係咪好甜？

乖
今日先發現唔見咗我條 馬沙 自護毛巾 有小小SAD

我鐘意芒果多啲

咁做事咁負
利申冇爬文

正常，又唔覺得太甜
但榴槤okay,25黎講算係咁

我食左40

霍景良個仆街!
明明佢個女係好人
都搞到佢個女識埋啲仆街男仔
唔 好似就係咁

呢幾日個po推得好快

算慢左 因為少左我叫春

自護毛巾係咩

其實有咩分別

其實係毛巾一條
不過一邊係紅色 有個渣古頭樣咁

其實我覺得有個原因係 因為我岩岩失戀 而佢又咁岩係身邊覺會咁

老字係呢到出現好撚敏感

俾多一兜仔榴槤你自己加

啲人投訴食完肚痛喎

其實會驚自己嫁唔出

唔會既

之前果轉？定今個禮拜呢轉都係
榴槤本身濕熱痾都唔出奇

自從戎左煙之後，對榴槤都抗拒埋

拍過拖即係有市場，有市場就有返咁上下
上岸係遲早既事

今轉
我睇新聞話好多人去m記個fb留言投訴

點樣將兩樣野放埋一齊

係咪啲人唔想去m記聞榴槤咋

不過就算係霍生同佢都唔會有好結果 因為佢一日未放低ex都好難

未放低又同你一齊

依家兩樣味聞到都反胃

煙仔戒左幾耐先戒到

食左6-7年
話戎就停左

留名

D人話一下子戒左對身體反而唔好
不過好似上左年紀先係
後生真係早D戒左佢好D

我呢啲就戒唔到架啦

我都係 屋企同感情 我日日叫春....

真·留名

屌你 咁緊你急啦

唔戎對身體仲唔好
不過戎煙真係幾辛苦，成日心煩氣燥
加上成日痰上頸

屌 悶呀嘛

佢冇同我一齊 我地係好朋友

好眼寶寶

未戀先失

我真係老啦
成日覺得唔會有女人鐘意自己 可能咁就一世

真·義胸墊土

蝦頭

可以打機 可以訓架啫
飲水之後會引起太大注意

.....屌你

其實佢都好慘...
Btw 黑絲真係唔見左

都收唔到電話

Cum in baby

扑柒

2仔

你居然仲喺度

呢排放假 咪望下呢到

真係冇上水

已經成兩日咁濟

我都係見悶先返黎望下

幾時上完

已經上完
食緊飯

仲有幾多個舊人係存在架

你同寶寶一齊出現喎

佢抄me

你兩個

2點半先食飯

好過我 今日無飯食

上返水

1230已經上完 而加等夠鐘返去

無計，其他人唔同me癲

月囝承繼pink lin做本post大佬未?

幾時搞埋一堆

好似好灰喎你

等到幾點

不嬲frd底

唔係既同屋企飲茶

1500

超友誼未

我呢啲𡃁仔點做大佬呀

我之前散咗姐，唔洗咁就手嘅

你當年公認大佬黎

呢句真

鬼記得咩

咁你出池未 定 一直收埋d囝

半個鐘眨下眼就到啦

出左又入返
哪有仔

幾時出咗

Between
我終於睇到啲狗

details

會唔會太遲

個個係湯神

收工去唔去飲野好呢

又飲

依隻又睇唔睇到？

巴打之前係咪話去開太子飲

叫佢收皮啦，廢湯

睇到呀
但係點解我冇既

肥成點依家

仲有咩？？？又話只到16號？？？邊間鋪有啊？

係呀

返左貨

心情麻麻

你自己問下佢

翻左貨應該全線都有
一間冇就去第二間撞啦

渣ga

hi all

蟲b

你自己飲？

蟲

湯波 上水plz

扑柒仲響度

放假無聊

佢矛同禾地傾偈巧耐了

你喎，都會無聊？

蟲蟲

諗緊叫唔叫個fd
如果唔叫就自己買幾枝返屋企飲

返工就忙到無時間 放假咪無聊

唔會嘅

係都我驚先啦

月巴嫁唔出

驚追唔到個女仔

有對象

又唔係有女友

不用怕有我墊住大家

有又煩其他野

幫推一個

咁不嬲都係有又煩無又煩架啦
但呢啲野你控制唔到架嘛

自己自由自在呀

你好

柒橙

HI

巧快有

義仔號召

P囝

咁大反應做乜，佢個ac有三個人用緊

我感覺到大家都歸位

好耐冇見

你邊位

Bot7hihi

柒橙黎

識佢老鼠

yo袋鼠

宜家識

你改名叫老鼠先

真光速推post黨

yo 屁子

真廢青

好多舊人係度

芬達老鼠呀我係

幾耐冇人叫過你袋鼠

點令樣？

hi我係新人

失戀算什麼~~~~~

橙

轉個頭收工時間就會潛晒

做乜個個出晒黎

新人(美女)

我都係 其實唔係灰到而家咁我未必會留言

怕月囝你悶

幾時唔係 真冗員偽毒

一定會啦
除非點水蒲頭啫

hi 90-93 post話事人

嘩，講呢啲

今日三周年紀念日

講出嚟會唔會舒服啲

個個都偽毒

你想見佢上水？

求我派膠？

我係到都真係差唔多三年

我係 5:30準時潛水

我想見朱西多啲

無人想知你幾點

兩位失鍊嘅人兄唔驚呀，辦公時間本尊提供有限度鳩噏服務
噏錶噏耳機噏pkm可以噏耐啲

唔好扮野喎
你好似唔係好新架喎

女神

狄易達

係度煩左大家好多日啦

點解你同p囝要咁對我

好似一直都係咁嫁啦

有p子咁f子呢

你值得人對你好咩

神婆

佢點解唔過黎連登

有上過水的，可能佢飼主唔歡喜

唔開心 無女神帶領

你上神位啦咁

三四日訓唔到 之前日日都一停落後眼淚就流出黎
今日好左小小

笑死

神婆就有我份

一個月都冇喎ching

咁我都新你半個女
大姐姐

其實兩方都清楚一齊落去唔會有好結果
所以都無打算一齊番 但就係好唔開心囉

都對左我唔好咁耐 轉下唔得咩

＿

93
成日比人當17..18歲 屌你老母

飲野呀橙

轉你就唔係柒橙啦

笑笑笑

想轉，做乜偷占我

仔定女先
女仔係好事

童顏

雖然對比好多巴絲 我同佢唔算長
兩年幾三年 但我真係有諗同佢一生一世
所以真係好傷

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

剩下自己 怎麼單腳企
遇挫折孤身撐起 好東西獨自回味

算啦細佬，過多幾年望返轉頭就會一笑置之架喇

有冇女

我無

當年俾女抄牌嘅月囝不再

邊有喎

我會記住果晚 撩你玩唔撩我玩

叫出黎飲野 咪收埋

邊有呀

你問下呢到既絲打

係咪雪鳩妹落嘅咀咒

翻工翻到好眼訓

連登無絲打

瞓陣再收工

哈囉

我怕一訓訓到第二朝八點半就仆街

早返工瞓陣是無錯的

高登啫

打死我都記得果晚 雖然你地玩兩鋪之後好似一齊玩

得翻半個鐘就放工, 訓左都唔開胃

留返聽日再慢慢訓

無偷，我直接唔小心拎左。問下姐

又自私飲

幫我jim下兩樣

你地係咪約埋一齊上水架

零印象

水葉唔係，其他好似係

浪子
其實當晚你同柒橙互射咗兩次，佢想搵你認數

利申我係隻酒杯

咁再叫多啲人啦

我地快閃黎，睇下依家都得返我應你就知

一年後應該會再出返現

收工幫你

上次快閃係一年前咩

好似差唔多

😘

我都係睇有冇人理我，無就潛

問米，好似係

就1001，潛先，下個post見

收
工
未